之前payet決賽整傷c朗好似無人講

😂理性疤迷